8月17日東區法院下午1430 審訊深水埗的士司機蓄意撞人案

許智峯私人檢控交代最新發展

推

Pishhhhh

點解黑警完全無落charge？？？

大家開始睇淡即係好快會升

回錯post

請假到場屌鳩佢

受傷個個唔追究就黑警就會唔做野
你話想追究佢就話埋你打鬥一齊拉返館
利申比人砍完黑狗咁樣同我講

司法覆核取消歷史科試題嘅眾籌終於上線啦！！幫手推！！

唔夠錢會破產
學生需要幫手
目標120萬 每人10-20蚊已經好幫到手

黑警包庇罪犯

訓左幾耐

議員許智峯就去年11月11日於西灣河有交通部警署警長開槍一事，向有關警長提出私人檢控，今日(11日)獲裁判法院批准傳票申請。

許智峯就5項控罪提出私人檢控，其中3項控罪獲批傳票，包括「意圖造成身體嚴重傷害而射擊」罪，最高可判處終身監禁；以及「罔顧他人安全的情況下發射彈藥」罪和「處理槍械而方式是相當可能傷害或危害他人的安全」罪。

不過，有2項控罪不獲批傳票，包括「意圖謀殺」及「發射彈藥而其方式是相當可能傷害或危害他人的安全」罪。

嗰啲俾催淚打爆屋企嗰啲人去告啦